早晨呀

定早唞

執緊間房見到個po 其他ching 間房都好靚
再睇返自己間房如果清左啲雜物應該都幾靚
瞓唔着就執房

早晨

早你個晨

早唞 瞓醒就有得睇五號仔跌穿30未

早晨呀bb

早兩日買咗動森玩 差唔多瞓

唔係就抽身一下先，唔好再做搞手製造相遇機會搏見佢一面

唔好為忘記一個人求其揾個人一齊，係佢地想，唔係你想，過下冷河分清自己想要乜需要乜先

決定咗放低就係寶定草都以經係過去

屌 buttner又真係唔撚再開po

巴打咁有心，我以為完post就冇
好多謝你滾動
我會冷河下先

打好哂撳覆嗰下己經太遲所以儲咗草稿

好多時人係知要點做，係唔肯定同肯心做啫

我明啊
其實主要唔想對將來既男朋友唔尊重
所以就打算等放低先
點知呢5年等完又再燃，熄左又再燃咁
（仲要係可能我單方面

平時唔多上連登，今年都因為想同佢更加搭得上嘴
走黎望兩望
鑽牛角尖鑽到失眠就忍唔住想搵人傾

你會諗尊唔尊重未來男朋友已經好好架啦
熄完又燃係未有人比佢更吸引到你啫，或者你淨係留意佢， 忽略其他人
決定完就實行，連登聽幾多都係人哋唔知頭唔知路嘅睇法，最重要都係忠於自己

多謝師兄, 我會好好沉澱下

早

佢瞓咗掛

原post俾我搶咗 走嚟開新topic啊？